【囚衣相】特首入獄：曾蔭權轉倉赤柱 繼續鐵窗生涯

特首入獄：曾蔭權轉倉赤柱 繼續鐵窗生涯

被裁定一項公職人員行為失當罪名成立，判監20個月的前特首曾蔭權爵士，連續兩晚在荔枝角收押所度過後，今早約10時45分由囚車移送赤柱監獄繼續鐵窗生涯。曾蔭權戴口罩及身穿囚衣，由懲教署人員押上囚車。

曾蔭權在赤柱監獄服刑期間，預期會被安排囚禁於俗稱「水飯房」、每間面積僅約80平方呎的獨立囚室，日夜與鐵欄及三面牆相對。年屆72歲的曾蔭權預料最快明天開始需在囚房「打工」，一般相信「摺信封」將成為其主要工作之一。

太平紳士巡視, 高級監督巡視, 有無投訴

可唔可以同太平紳士同倉?

[size=6]
尖啤都好似赤柱，可以大把機會傾"超錯"啦！！！！
/size=6]

唔講都唔記得尖啤

幾時到689

季炳雄等緊你

明明我已晝夜無間踏盡面前路 你入去有任務你估我唔知咩

尖啤好似今個月27號出册

起錨！起錨！

加埋屯門色魔

監督巡視，有要求投訴舉手
太平紳士巡視，有要求投訴舉手

貪字得個貧

都唔知係咪有地下高級囚室

尖啤 3日後出冊喇

陶傑又可以玩9佢

哎吔
佢着呢套衫又幾好睇喎

等尖啤返去光明頂

19預告左啦，一出番黎就上佢節目！！！